魔帝君臨！哈利麥佳亞強勢加盟皇者曼！

無心情理

關我檸事，利申利迷

樓主是狗

我不是你同袍

橙 真係冇人理

你要拍我了

樓主吹奏左成年終於恨到

你得唔得嫁

你條廢物 唔聽大佬話？

2017

未來人

你理緊

邊隊六隊啊？

相反你吹奏左咁多年

我15年就話iwobi勁